今日星期日 又有班廢老叫人簽名支持23條

有冇人經過見到會屌下佢哋？
每人屌一下 屌到佢哋懷疑人生

推

真好能多

何妖選舉工程黎
如果要搞就會搵工聯會個班搞啦

如果大家經過見到 幫手屌柒佢哋

頭先去買餸之前屌完 依家買完準備屌多次